發覺原來太耐冇拖拍個人會痴痴地線

真

巴打永遠都咁夜瞓

你痴線

係 已經痴咗

我都覺

做乜話啲連登仔痴咗廿年線

點痴法

所以我咪好正常

大家咁話
利申：食檸檬食到傻撚咗